有冇人覺得翻公司扯旗又要屈住喺張櫈到好辛苦

如題

問題係條褲